農曆新年時, 香港會唔會一片死城?

失業率高,冇收入,冇人出街食飯,冇人比利是酒樓阿姐, 條街靜到...

年獸未除

唔好咁多性幻想啦
真係午餐肉有閪屌咩

到而家年宵攤檔都未投標，有冇花市行都成問題。

快啲攬炒

一陣行行下花市食放題

啲花而家食完tg
到時仲開唔開到花

新年會唔會重演魚革

聖誕同新年先

慶乜，姦殺人民
港殤

正常商場應該開始準備出聖誕裝飾

賀佢老母

辨年貨？不了，出街比人告非法集結架
日日留係屋企大掃除啦

過埋萬聖節先

罷拜藍屍親戚

工展唔知開唔開

最新 主線 日程表 (未能收納全部，請見諒。)

詳情參閱：

黃店做到仆街

點止
兩軍升咗好多級
有狗死都唔奇

諗起都興奮
和你過年

呢個時勢想轉工，怕搵唔到野做

唔知呢

10蚊利是都未必有
不如索性取消埋派利是

交通警又可以開槍啦

向身邊長者宣傳下中國嘅強大
不要再做井底之港了

最緊要呢個運動名正言順同啲煩膠藍親戚割席，唔使拜年

日程表可以整同路人拜年

成罐什餅飛埋去啦

應該唔會, 香港好特別, 馬照跑, 東面放TG, 西面照SHOPPING篤魚旦

食餐飯都背脊骨落

屌你出黎行下街都食tear gas 行街不了

新年一定要18區開花，睇住啲酒樓冇人敢開就興奮

一定要係咁，真攬炒

仲花市? 一陣行行下D狗失控話人非法集結

肯定唔會，大把香港人仲活喺平衡時空

成個年宵都係連濃牆，齊人就光復香港

拎個罐cup住佢個頭

聖誕夜放TG，
除夕夜又放TG，
年三十晚又放TG

諗起都興奮

好期待

正想講
去日本刺激經濟好過

港豬人數是非常多的

唔驚 馬死落地行啦

儲定錢 轉工買美股或者創業
黃色經濟圈

大家撐起香港

正能量膠 大家唔好介意

Btw for想體力升級/狀態提升為民請命手足參考
戰鬥法師我要幫全世界體能升level
順便入黎補補正能量整理下個人狀態
個人夠正能量先頂到落去

你會比狗放假？

依家出去行一轉維園都俾人反對
單機都可以非法集結
拎住支嘢飲又藏有攻擊性武器
酒樓唔食富臨美心。仲可以去邊

個運動已經就來死，越嚟越少人，聖誕都唔知頂唔頂得到，多謝休息撚

agger

行親都食旦 今年唔洗去

攬炒到冇年宵冇工展會
咁花車同煙花呢？

係咁架啦

花車巡遊取消改成水炮車同銳武車巡遊

10.26遮打 10.27尖沙咀

11.24留港投票

香港獨有節目
冬日藍水禮

一路行花巿一路嗌口號，然後清場

行下花市變非法集結

認真如果工展取消，好多公司收入大減

去旅行都唔撚益商家佬

BTW 記得捐錢

星巴克正路十一月頭轉聖誕promotion

十八區開花市～～

唔會 中國人受壓左咁多年都冇乜野

點會黃舖咁多人排隊
希望佢地開7*24 等人人都有機會幫襯

成班人喺維園非法集結

利是都派少d，慳返唔少

唔會變死城，我相信耶誕節前 對家投降。

諗起都扯

一到新年又諗起魚蛋革命

日日派狗出黎咬人

愛民主，黎投票
幫手諗下抗議仲可以點樣轉型？
有咩方法可以突破困局？令政府跪低？
和理非、勇武、仲有冇其他？

宗教戰線：清算開始
林鄭聲稱係上帝派佢黎做特首
拎左「基督徒」光環咁耐係咪要還啦？
佢做左咁多惡行，係時候審判佢啦
仲有其他親北京賣港賊都要清算！

區議會選舉專題研究之抗爭Project
引導香港-啟蒙運動：情緒主導>理性主導
-點Push更多人投票？
-何謂民主、自由、公義、法治、公平？
-以上普世價值對大眾有咩好處？
-香港未來如何向前走？

學習任務：
1.了解西方啓蒙運動前因後果
2.Search民主、自由、公義、法治、公平
3.將普世價值連結到香港人利益利益利益
4.走向獨裁/走向民主，主權在民
5.睇一次基本法
6.睇埋選舉條例

活動：
民主小天使：和理傾
落街、落區、開攤位、教育關心街坊
口號：愛民主，黎投票；撐自由，齊發聲
為公義，企出黎；護法治，三分權
要公平，改制度；港未來，自己來

我相信極權唔怕武力升級，卻怕頭腦升級，有更多人看穿一切的謊言，群起反抗！

Signature簽名檔：守護香港，深層改革
Version 2019.10.26 愛民主，黎投票
Be Water! Be Smart!
注意事項⚠️
連登五毛滲透嚴重，大家要帶腦睇post
政府損失：0人，民望、信譽跌至谷底
香港人損失：2363人+多人曾經活著

抗爭轉型及進化建議：持久戰拖垮邪惡
重要目標：11月24號區議會選舉
香港民主及人權法案
防範：掌心雷、利誘淺黃淺藍市民、抹黑
流水式示威：警察舉旗咪去另一個地方示威，香港咁多地方可以去，佢想捉你，你咪話走緊囉，太多人行得慢好正常，合情合理合法！
適當武力/自衛反擊：合情又合理！
游擊戰？：對抗黑社會/恐怖分子（文宣解釋）
創意活動：抗爭融入生活唱歌比賽？跑步大叫？商場罷買？摺紙？18區和你傾、流水式返學返工#Shout4HK#諗到再加

公平、自由、民主、公義、人權得來不易
漫長的道路上需要你支持我，我扶持你
有時惘然若失，但我們也要自信往前邁步
有咩嘢唔想失去，就努力捍衛同守護
現在就用自己雙手實踐夢想，迎接未來

短期目標：保持民意、減少被捕
建議：落街和你傾，離開同溫層！文宣！
中期目標：區議會(94%民主產生)
建議：關注身邊人，團結一致，各有各做
長期目標：強化黃色陣營、黃色經濟圈
建議：抗爭生活化，減少比錢極權陣營
終極目標：民選議會、民選政府
建議：國際戰線、啓蒙思想、人滅心不滅

公務員：小隱於野，中隱於市，大隱於朝
和勇合一：1.合法之下，最大勇武
2. 做任何事，永不被捕

@謠言係疫症•不傳播•去求診•澄清藥
@FakeNews係Cancer•不擴散•求事實•割
@接觸資訊時，腦袋要清醒

@Template@
升級技能/能力值：1. 讀書、識法律2.運動、鬥長命3.和勇合一精神4.批判性思考

或者做唔足，但我會堅持；Best effort，你呢？民主尚未成功，同志仍需努力
@Template@

要記住極權如何打壓示威：
1.抹黑：利用少部分的暴力衝突而將全部示威者形容為「邪惡」、示威=港獨、新華社、環球時報、人民日報
2.誤導：警總救護車、雷射槍、9吋尖刀等等
3.滲透：5毛、陳雲、黃x民、譚香文
4.假民意/曲解民意：主流民意是......
5.5毛輿論-分化、負面、fake news、煽動手足做負效益/低效益工作
6.強迫企業自我審查
7.出動黑社會、愛國暴徒
8.扮示威者：(負面的)破壞eg.遊行
9.嫁禍示威者/黑警：打議員打記者打女仔
10.扮好人/扮對話：「江山易改本性難移」
11.警察濫權、濫捕、暴力執法、恐嚇
12.利用親中人士發表「假」權威言論
13.高樓價掠奪民脂民膏
14.矮化示威者為甲由、yellow object
15.假對話，真緊急法：獨裁者2.0
16.高壓統治，嚇到你噤聲
17.黑社會X警方X中聯辦X政府X地產霸權
諗到再加
Sir, my concern is not whether God is on our side; my greatest concern is to be on God's side, for God is always right.

與其諗失業諗裁員諗死城
不如諗點抗爭好過 減少負能量

剛剛聽到有d人好大聲講野，原來d大陸西又翻番來

有成二百萬人同你一齊過新年

想知會唔會持續去4月 dse…
中學雞 點鬼算 根本溫書都冇心情溫 好撚影響成績 唔係話賴落件事到 而係真 日日睇住啲咁嘅新聞 有活動又會好似癲咗咁不停睇直播 出下黎睇現場
如果去到4月仲搞唔搞交通工具好 中學雞要去考場

可能到時已經贏左
大家煲底慶祝

到時集合旺角食魚旦好冇

18區花市 tg放提

但香港呢個情況通常都係藍絲
大陸就了

會日日出tg

好想同手足一齊玩呀

獅鳥

邊個叫新年休息一定係鬼

「要清你就自己過嚟清！屌你老母！」

好呀 恨咗好耐啦

我 要 攬 炒 ！

721 831 101

咪又係自己一個行，冇意思

係咪少咗個年字
拜就清明啦
都係罷 不過

唔會

一放假香港人就出嚟抗爭
(其實應該以快打慢
(但閒日香港人要返工)
魚革2.0

請大家入去睇埋仲有咩活動
[size=6][b][gold]香港人日程表:

[red]快入去睇呢個週末
有咩活動！

肯定嘅係一定唔使拜年
廢老一講嘢就開佢波

新年放假果幾日，一定要搞大佢，以記念魚蛋革命

培道學生被政治施壓 可能將被奶共校長告

催淚彈賀新年

正

搞得成都好多腦魔

十一月先 邊有咁快

好

會，最少我身邊都大把人發誓無限期抵制本地消費！

可以唱防暴到

酒樓個d 都唔夠看更怕無得收

唔會，今晚銅鑼灣多人到爆，同往時冇分別

到時18區開花

成個維園拉撚哂告非法集結

初三 打撚晒大交開片

幫佢屋企裝修

工展會之前明報唔係話暫定喺1210-1231？

唔會 放啲炮仗俾狗食

一定唔會比D呀姐 全部都係藍C

10.26
到時間

萬聖節裝飾都冇乜
之前D商場一過咗萬聖節一個禮拜就轉聖誕裝飾

最好啦 我想聖誕都冇人 經濟攬炒

靜d幾好喎

全部檔都係賣連豬連狗

點會呢，我地到時會全民上街賀新年

可能黨鐵罷工呢

你哋現正進行一場非法集結

黎多次魚蛋革命

上年仲唱緊
雜餅雜餅 睇見口水流唔停

賀！你！老！母！

嚟多次賀佢老母

拜年唔係講青春常駐龍馬精神
係講光復香港時代革命

有年宵嘅話 搞各區年宵集會諗唔諗得過

啲食q咁撚鍾意放班狗入黎 今年可以唔洗派利是

咁樣只會炒埋一碟

Tg賀年

我估新年利是好多人應該只派十蚊

18區黃店Bot

如果有得行 我要啲嗌新年/快樂 身體/健康 出入/平安

仲有成半年先四月，又唔駛咁快諗著
不過跟著落嚟嘅時間節點都開始有藍圖
十一月圍繞區議會選舉
十二月步入聖誕學生放假
一月二月又新年再放假

用長假節慶嚟做抗爭切入點真係諗起都興奮

唔會 因為會再開花

黃店會繼續排長龍

剩知有d地方既看更無利是收 有d就大大封

到時遍地開花

工展會,聖誕節係商家最後出貨既機會

香港人要有自己嘅新年

香港終於可以過白色聖誕
tear gas 嘅白色

記得唔好派利是比放狗入既保安

年初一二三繼續遊行

仲比利是藍絲？
不如信封由紅轉黃

想過埋年搵工做
不過睇怕都難
我間公司聽聞開始蝕錢 （零售黎）

林大總統可能又要考慮埋申請禁制令禁止售賣諷刺Popo嘅年宵商品

好期待，落街拜佢老母

封啲冥通畀佢

我反而想俾人裁員, 係咪好奇怪

1231會用咩嘢嚟倒數

點都好 應該冇乜人番大陸過年了
反而會多左人留港消費

從今年起，唔會再有花市，兩嘢就出TG,一齊聞

屌一諗到新年要見藍屍親戚嬲到講漏咗個年

槍開一聲除舊歲

等左好耐咁樣

最好 洗牌一年

捱到依架先蝕錢算係咁啦

咁早？
工展會一定好多奶共公司

十八區快閃報佳音
十八區和你賀年

文宣手足要開始準備農歷新年
如果和理非肯過節唔拜年，軍政府就硬食一野
鎮壓既話就等於新年流流都見紅，又一滅絕人性既證明
如果無事發生，我地和理非完場都大大巴煎落班藍絲度，證明黑警先係暴徒

揮春係咪會寫黑警死全家

農曆新年大家一齊出街除年獸咪唔靜

推

都而家都唔覺有咩大影響
影響得最大咪又係啲香港人都唔撚會入啲大品牌

街頭煙火匯演

五大拆求未落實前，香港唔會再有大型節目，短期三，五年，長期七，十年

非法集結完隨時告埋暴動

大家新年開開心心食飯
等我第一個提起政治先

期待年廿九/年三十晚拆富臨
想睇啲阿嬸無利是收出嚟暴動

如果年尾都唔回應嘅話 一定有好多新奇活動

特別版魚蛋:催淚彈

認真
12月中頭左右搞多啲大型活動
可唔可以逼到港鐵宵禁
想睇12月中至尾8點宵禁

可能到時已贏呢 正面啲

正 到時大力啲文宣

逼到佢哋年宵開TG
現場即時會有幾多藍轉黃

希望

其實我覺得好興奮，到時咩都冇得做

繼續BBQ

請各位繼續兄弟爬山路各自努力
樂見其成
希望能於工展會 花市放tg

仲有Tibet

預計花市好多人賣pepe

諗左聖誕同除夕點賀先

因間邊檔賣口號產品,
成班狗入黎拉人封舖

今年辦年貨去重慶大慶啦！

會啦

渣馬會變左 full gear 馬拉松

諗下聖誕先

唔會， 到時又去旺角食魚蛋

花市d花好多都係元朗班仆街種
之前個農場白衫就係種d有機菜

最新失業率數據表示不變

今年可以試下過一個南亞特色新年，去重慶大慶辦年貨！

依家望番轉頭覺得嗰陣時掟磚濕濕碎

已經諗定咗做冬新年都唔會出席

做event
好多新年event都冇人敢去馬

不過預咗攬炒

我都想講

光復香港

啲檔口應該好脆弱

正想講

最好就唔好舉行花市
睇下班賣花果班藍色廢老屌唔屌個政府 血本無歸
If we burn, you burn with us

講得好

每年年初一都正到仆街，唔屬於香港嘅人返晒鄉下，中國人唔會來香港，留低嘅都係真港人

每年年初一都好似番去90年代咁

唔放煙花放tg?

閱兵

我好撚興奮呀

紅色企業老頂叫我地新年鎖好門窗 注意盗賊

你以為啫 睇下房屋台班人仲好熱衷買樓
股樓齊升

唔好講舊歷咁長遠 諗定1231點樣幫佢由放煙花變tg
到時每個國家show倒數煙花 香港咪直播放煙彈

幫警犬開年

防暴到 防暴到 黑警多恐怖
防暴話 防暴話 冧把不透露
防暴到 防暴到 好走快兩步
一俾佢睇到你 你變暴徒

全港滿警察 椒氣未停
圍捕你多黑暗 不准發聲
六點半新聞 繼續維穩
這政府多可惡 不理民情

願香港可以 不再愁眉
示威者吉星照 百事無忌
共相約煲底 脫下頭盔
吸下新鮮空氣 歡暢揚眉

防暴到 防暴到 街坊都苦惱
防暴話 防暴話 採訪須申報
防暴到 防暴到 好走快兩步
一陣佢兇鳩你 記你老母

逃亡啦 逃亡啦 走到好走啦
逃亡啦 逃亡啦 不必死守啦
防暴到 防暴到 好走快兩步
一俾佢捉到你 打到命無

若果有撕紙 必冇運行（冇運行）
還望各位書友 百業成就（有成就）
日子再艱苦 抗共同舟（共同舟）
光我香江好嗎 享受自由

而家都已經少左好多支那
繼續努力落去就可以光復到個真香港比我地

農曆新年唔好理佢住啦搞左聖誕同新曆新年先

唔好講咁遠 睇睇聖誕先

諗起聖誕報佢佳音就興奮

已經買左農曆新年既機票

拜年？不了
廢事聽到D唔岩聽既說話

tg取代煙花

諗起都興奮

年初一當然係去發夢除年獸

淨係諗下拜年要對住d藍絲親戚⋯⋯已經想留起屋企算

up

會唔借酒樓就咁從此消失

我肯撚定唔會
唔好咁睇小香港人
大把人馬照跑舞照跳

大陸西仲會番曬大陸

應該會死好多人

全部賣 光復 周邊，然後全民黃絲俾同路人一個屬於香港人嘅新年

唔好上門個隻，一定有狗扮同路人上門靠害

搞集會咪得

家族分陣營，年都唔洗拜

岀街倒數非法集結

所以242531去邊好

今次是大魚蛋革命

咁如果同你講 中國新年是屬於中國嘅節日，咁香港國應唔應該過呢？你覺得

聖誕是我最鍾意嘅節日黎⋯唔好搞聖誕啦

我get唔到你是呢個意思 仲以為你講個隻拜年是上門個挺

Sor1999

你起步,後面速龍追住你,
睇吓你衝線先定佢捉到你先

我都自膠先

儲錢買樓啦仲過年

佔中失敗果年
我睇住幾個熱心後生仔女
想盡最後努力推活動
可惜見到大多數市民熱烈慶祝節日
真係極失落
我覺得今年應該唔會再係咁

可以retake

初三赤口

希望唔駛玩”和你拜年”

我祝你五大訴求，缺一不可
咁我都祝你光復香港，時代革命埋同武運亨通

唔會呢場抗爭照依家情況發展落去 捱唔到個時

新年緊係年初一示威到年初四喇